喺美食展睇緊鼎爺

有冇C9尖叫

可唔可以係佢個頭簽名？

有無爆粗

冇 不過好多人不論三歳定八十都有 啲人係咁係到影相

當然冇

好衰

得個光頭冇五官，你話係龜頭bob都得架啦

不安, 個mon多左個長髮女

大叫「楊思琦呢？」

個主持黎

死返去南亞咪撚留喺到獻世

屌你老母南亞狗